突發!阿信屋肥老闆死咗!

【事出突然】759阿信屋老闆林偉駿逝世 享年61歲

: Rip

見毛主席了

rip

點解唔係689

陰公 都算係咁啦 自己風光之餘又比到貢獻香港社會 好走

聽日會唔會有1折大清倉優惠

咁嘅身型一定有好多病

759估計會bye bye
可惜

有無內情？ 點死？

所有嘢都係因為一罐可樂開始

以後無759了
跟隨梁非凡而去

一Search 759 D Post 連登屌到佢痴線

佢入太多死貨

記得呢條友2單野
1. 話自己偶像係毛澤東
2. 搵左洪非凡幫自己係舊登做打手

近年個貨架簡直係垃圾

買手不炒，一定一年內執

又唔見三文魚蔡死

仲有件滔滔

唉
即係俾間濕鳩360 玩晒

仆街冇左759 百佳惠康實合謀加價加到痴線

RIP
真係只差一秒心聲都已變歷史
好突然

唔知 759 會繼續維持現狀 run 落去，
定還是王維基有意注資收購承接

死左咁快轉風向吹奏佢
search下連登之前個個po都係屌佢唔識做生意 快d執柒曬佢

360初頭都唔係好好,不過撬走幾個759嘅人再加佢人際關係同埋自己舖為主之後就越做越好

好突然

牙駿

360借殼759

你老母老婆免費大酬賓

好難 除非佢本身有班人識開日本拎貨個班人
唔係既話 唔可以再獨自一櫃一櫃拎貨
再做唔到咁平

所以咪濕鳩囉
名都係炒人用number
下年上市了
5年算快

之前仲好地地做緊野

佢自己都上啦

講真阿信屋好壞參半，無外界講得咁差

肥佬

759將會變仙股

RIP

戒可樂

口德分-1000

優品360 佢貨源揀得好同穩定已經夠玩 但好似係中資？

真係好可惜

肥預左短命

【事出突然】759阿信屋老闆林偉駿逝世
【事出突然】759阿信屋老闆林偉駿逝世

CEC國際控股（759）有限公司發公告表示，759阿信屋創辦人兼主席林偉駿昨日於在養和醫院逝世。

公司董事會將盡力按已故主席訂立的策略繼續經營集團之業務。將重組其架構，並適時刊發進一步公告。公告未有透露其逝世原因。

《蘋果》記者今年6月1日下午曾於養和醫院內分泌及糖尿病中心碰見林偉駿，當時他身穿便服，站在接待處前等候。養和醫院網站資料顯示，該中心專為糖尿及內分泌疾病患者提供一站式治療及護理服務，駐場醫護包括糖尿病專科醫生，還有糖尿病專科護士和足病診療師等。

sent by HK News 香港新聞報紙:

終於入到黨啦佢！

毛澤東是他的偶像

其實360咩背景，有咁多自己舖

早幾年聽佢talk 講句野都喘晒氣

759會唔會執

360中資黎

玩開炒舖同地產

唔會幫襯360，聽個名都知蝗味濃

獲主席最高規格接見

自從入埋啲濕鳩不知名地方嘅鳩貨同埋係咁出自家牌子嗰陣已經注定咗會88

Rip

ya
所以咪擴充得特別快
以本傷人係特色

求奇一個為食人士做買手，都會比佢做得好

好人多數早死

好唔容易打響咗個朵 再用更快嘅速度將建立嘅品牌摧毀 佢係叻嘅

老闆林子峰
香港著名炒家
仲係旅港福建商會永遠名譽會長

如果我話事，第一時間入少D難食死貨
再cut D細鋪，主力做超市

18區，一區1-2間
再做online自取

其實連登仔係咪唔知阿信屋條肥佬係民建聯
仲講過支持共產黨

819記念日

林子峰唔係老闆

但事與願違 老闆都死鳩埋
我都好耐冇再去759了
執柒到剩低邊到有都唔知

759最近同四洲合作D 冷蔵食品，係ok
不過，成日冇貨

睇到都心酸

咁係邊個?
唔通蘋果fake鳩我

咁係邊個？成日覺得一定係大陸背景財團

以前都成日掃到吉晒
去到咩都冇
心諗咁好賣

R.I.P

都係大陸人，林子峰只係股東

郁下又賺成億

你同人地攪間公司都可以話係老闆之一

連登RIP童子軍進場未

搵到
許毅芬同林子峰各50%

許毅芬阿哥許志群係兩屆政協

都係排毒器官出問題
但大劉救得返

佢入貨系有問題
一系死貨
一系冇貨

一定執

見馬克斯

所以成個759都好戇鳩 快起快落
btw系你老母

可能另有內情

系你老母

等你去查

即刻諗起 隔離post有個人做救護
話有個 40歲專業人士 儲咗好多錢準備買樓
之後驗身有問題半年就死咗

人生無常 應洗得洗

執柒佢同佢死係兩件事
而且好多人都係睇風向留言

可惜呀

原來是支共野

股價可能

如果你有睇佢d 報導，好多入貨買貨既決定都係肥佬揀

360唔係抄既咩

關咩事，佢上viu 個集已經比人拎d 難食到仆街既零食抽水
跟住佢仲要話好撚好食，無問題

洪非凡係咪有絕症？

係

一向都係，你唔買佢咪去買百佳

係香港既超市哩個咁撚壟斷既市場都可以殺出重圍
已經好叻
Rip

無759，就無日本零食減價錢，但佢都有問題，少咗高質日本食物，多咗垃圾鄰国食物，所以好壞參半。

我間舖一直賣日本直送貨，強国貨一律不入貨就係唔想做cheap個brand

一個開創者但臨尾搞衰晒
希望轉個ceo會反彈
香港真係無幾多清泉
唔係貼中就係地產霸權

原來佢就係洪非凡

但願中共追封佢做共產黨員，圓其遺願。雖然生不能做中共嘅人，死都要做到中共嘅鬼。

落呢啲廣告會唔會太過分...

會唔會搞61折優惠？

發夢見到有個肥佬俾人氹咗去支那開大量分店
點知咩都準備得七七八八果陣
突然間有人話佢知個橢圓形Logo係支那有一千幾百個
俾兩條路佢揀：一係止蝕離場，一係無限量課金
之後香港事業就突然好似冇心搞咁一落千丈

之後突然急尿就扎醒咗了